中環平價下午茶

茶記個d都ok,唔想成日食大快活。唔要港女high tea ，

開和你eat搵下咪知囉

何理活道 文武廟至上環方向都有幾間

the center 附近都有

上少少山街市附近都有

有無名丫師兄？

同問
搵極都唔覺中環有便同乾淨既雪菜米

中環同平價點解會係同一句出現？